行政長官聲明

行政長官聲明
＊＊＊＊＊＊
就近日有團體就法院裁決到終審法院示威，行政長官林鄭月娥今日（九月十三日）作出以下聲明：

法治和司法獨立是香港的核心價值及賴以成功的基石，兩者自特區成立以來一直受《基本法》保障，並備受國際社會認同。法治和司法獨立須由全港市民共同維護，任何人即使對法院裁決有不同意見，亦不應以任何方式向法官或法院施壓，甚或作出人身攻擊，以免影響法院按法律理據、不偏不倚地作出裁決。

完
2019年9月13日（星期五）
香港時間19時11分

閱

bullshit, 完

抽水野咁快上水
早排就影都唔見死撚左咁

fucking bullshit

唔係話緊班廢老咩？

有撚法治咩香港
屌你老母

賤婦中秋今晚獨守空房啦

係

姐係民意可以影響法官判決？

今日律師會先出聲明屌班廢老

快啲冚家鏟啦

講緊咩事?

文宣

邊個攻擊法官？

邊單野

中秋節快樂都唔撚識講
收撚皮啦林鄭

講緊愛字頭?
唔講明邊個好似講緊示威者咁
屌

修例風波：不滿放生示威者 團體促馬道立落台

叫林生教訓吓佢

係講緊愛字頭

林鄭同藍絲割？

藍屍話「警察拉人，法官放人」，圍終審要馬道立下台

中秋無人同佢過?
咁得閒上專用fb打感想

唔係中聯辦夫目前犯咩？

上面啲指導做嘢啦

你條撚樣同自己講呀？

抽水

喺時候整理下啦

全部都係廢話

完
2019年9月13日（星期五）

藍屍去終審法院要求馬道立下台

哦.

唔夠十分鐘走人
派餅都咁

屌你老母

但d廢老唔知頭唔知路都係以為屌示威姐

開個團體名啦

廢話

保衞香港運動

唔係不割蓆不篤灰不分化咩柒婆

乜你唔係岩岩先話想逼終審開特別法庭咩？邊個破壞法治？

noted with thanks

就算法例幾"正義"
就算法官幾"公正"
都只係對被送上庭嘅人"公正"
更何況香港嘅法例係濕鳩

只係"非法集會三人或以上條件"
就已經唔乎合普遍性 同幾乎無可能做到

政府選擇將某政治取向嘅人送上法庭
就已經係破壞法治

屌

文宣做嘢

［行動組］［今晚］新職業需要手足

又出埋啲廢文

連登是但搵個post都高質過佢

廢文一篇, 已閱

大律師公會 律師會譴責有組織促馬道立下台 林鄭：不應向法官施壓 (19:53)

估唔到 律師會都會出黎做show講下野wo
我仲以為佢只識潛水

望下你個3萬隻狗先啦

嗱
今晚月圓之夜
返屋企同你老公扑嘢啦
唔好出嚟獻世啦！

唔譴責班廢老

你地咪帶頭破壞咗法治

藍屍: 林鄭港獨

現在變了人治 黑社會爛仔治港

夠薑嚟大埔同我講中秋節快樂呀
屌你老母臭閪

七警同朱蛇嗰陣咪又係成班愛字頭去法院門口

我地系聲援，唔系示威

林生唔show佢 林鄭自己摸蜆啦

屌藍絲

法院未出聲。
幾時到你行政干預司法?

係法院偷拍既支那人
藍絲打人比人判監比佢啲親戚話黃絲狗官
有冇出過聲???

以為淨係識奶共

其實佢咁愛錫香港人 我哋今晚應該主動上去請佢食月餅啦

篇野最有意義係: ， 同。

傻閪藍屍枉作小人
慘被出賣用完即棄

noted

哦⋯⋯

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

雙重標準 屌你老母
Police state bull ahit

基本法夠話有雙普選啦

藍絲收エ撚

中秋節快樂都唔加句

Pr

自己隊友嘅隊友都抽水

Noted without thanks

係唔係講緊一定夾好判有罪

收皮啦

聽直播受訪市民話嗰段時間係食飯時間

民陣搞唔到遊行又想出去 點算好
英國領事館請願 歡迎你
之後仲可以港島區行街鳩嗚添

【國際戰線】又係我 前英領職員 915見(2)

自編自導自演

點打壓法？

執法敗撚左，真係全部仆撚晒，個個仲呃自己

笑撚死

zzz

由佢講番真好冇力

嗯 繼續啦。
放長雙眼睇下基本法係咪真係賦予你國際地位

文宣！！！

香港核心價值全部比你摧毀晒啦八婆 識背書唔識讀書既撚樣

求新聞 完全唔明有依場戲

講一套 做一套

你都識講司法獨立 咁關你咩事

人地有大台，仲唔拉幾個先

中秋就出少句聲喇屌你老味

偽政府倒台
中囯人撒返中囯人

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中營
失蹤兒童 (link:)
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界!!!
李嘉誠被警告!!!!!
智能燈柱
蒙面法

以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

noted without thanks

講咩

cls

哦

馬生都敢搞

乜柒野來,死八娑有聲的

睇都嘥時間

閱。哦。

係中英聯合聲明同基本法
麻煩改返岩

以為死撚咗
中秋又番生

惠譽啱啱先down完香港grade，你講呢d有撚用咩

特首言論與特衰政府立場無關嘛 政府自己講嘅🤷🏻‍♂️

基本法我只係知道係保障香港人權益關法你L事咩 已經名存實亡啦

我只係知道香港只有普通法, 衡平法

基本法收皮啦

已閲不回

講完自己唔笑個下先勁

你試下入一個暴動？

睇下郁唔郁鳩你

收皮啦 垃圾林鄭

你邊位，邊撚個得閒理你，死柒婆

行政長官？咩嚟？話得事㗎咩？

始終嗰班普通政府建制都唔想畀土共建制引火自焚

ok

始終嗰啲唯我獨尊嘅中年自閉患者，係毫不懼怕任何權力，包括自己所支持嘅政府

法治比你班軍政府破壞到體無完膚啦

直接草船借箭

又講廢話

閲。哦

收皮啦～

完

Noted with thanks

林生係北京玩下嫩雞好撚過啦

聽到佢把聲

𨳒

月圓之夜有隻狼會去用賓周賞月林奠月餓左好耐所以都急不及待用八月十五迎接呢個1年1度既衝擊